累贅

同食白粉差唔多

食完肉醬意粉嘅屁會有蕃茄味

痴撚線第三次
所以我唔明
點解有咁嘅情況係直接扯走
會無咗忽肉唔覺痛????
換咗係我

就忽然發現個真相
真係咁啱見到 佢哋兩個
但原來事實係唔關愛唔愛事
係想定落嚟 見到以前係咁玩又唔係好鍾意都咁耐
原來都係想定落嚟 費事搵啊
之後就咁耐咗
屌等我仲覺得都係懶先
睇落去係咁而咁啱就有
就會有 但背後又另一回事啦
所以真係唔使太介意
因為人就係咁on9

dowlaaca

亂撳真係撳到好多嘢㗎喎原來
明明好耐無見到 噚日諗吓係咩今日就出現
仲唔邪???仲要係完全唔關事情況下有...

oe heou ouo eueo heooo

第三次...
都覺得好qq
但我鍾意親都會死點解唔係主角

我個陀衰家真係鍾意親都死

你食左藥先

billy

你傻都冇用

第一個係中長武嗰個然之後太多唔諗到

希望係假死🙏🏻🙏🏻🙏🏻

HI咁大為乜

btw 太子爺okok

咩？

男人都有依尾嘢玩
第一眼見到嗰屎係???who??

夠鐘食藥啦樓主

我bb去咗邊

ok thx

真係好撚on9 個個都睇到啊屌你 公開㗎on9
做咩啫喱 唔見咗個自己？
的確係無腦 知就好
但我可憐你唔同你計

死開啦衝出嚟死開做咩
都忽嘅自己躝嚟叫人死開